識咗個男仔話無打飛機習慣

最近返工識咗一個UST仔仔，同佢好啱，亦都覺得佢幾charm幾得意
呢幾日我開始有意無意flirt下佢
但頭先我想同佢講下一啲關於sex嘅話題，佢竟然好認真咁話佢雖然有打過飛機，但從來都無呢個習慣，對上一次都已經係大半年前嘅事
真心問，究竟有無可能？定其實佢真係性冷感？搞到我宜家有少少卻步
至少無論佢係講大話定真係性冷感，我都唔希望

善意既謊言黎姐
唔通岩岩識就同人講我日日打飛機 JJ18cm咩

call g 排洪都係一種途徑

gay

其實係因為佢想你幫佢打

借朋友AC

其實打飛機都唔係咩壞事呀

CALL G就好污糟了

巴打唔好痴線

條J切左？

唔知佢呀

一路有女keep住屌仲使咩打飛機

所以你係淫底

無可能
會谷到痛

唔會掛....

唔好咸濕啦

邊個位會痛?

袋

條脷會痛

唔夠飽搵我

個胃

岩岩先見到你上個post話老公打飛機冇掉廁紙
而家又話識左男仔
so sad

咁似M痛

借朋友AC呀

你去叫G OK?

可以男仔借男仔ac㗎

唔啦咁污蔑 我想食你多啲

唔打飛機，但去叫雞出火咁解遮。

係既 但我唔係呀

你唔好顛啦 去叫G 有一萬蚊

咁佢唔係好男仔了

咁你做1佢做0囉

唔啦 留嚟同你開海景房 買0.01套仲好啦

巴打幫手加佢

咩係10

On79
請善用起底功能

我要絲打呀！！！

玩下巴打啦

幾個可能性
一佢切左
二佢gay嘅
三佢call g解決

點啊死gay佬

好怕係第三

屌講咁耐原來係死gay佬

借AC

幾十個sp

自然唔會打

都話我係絲 借AC

唔好嚇我呀

有西屌咪唔打囉

我有個中學同學都係話自己從來唔打飛機
但佢係雞蟲

補充, 佢真係好認真強調打過一次就無打, 話無聊

係都唔奇
其實依個世界係乜人都有
係連登仔以為自己日日打就人人都係
自己google吓無性戀

日日叫雞都幾顛

梗係唔洗打啦，係UST日日有仔幫佢打

即係佢係基.......

開埋d垃圾po

係咪呀 得閒搵我

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

你去叫g

善用起底

。。無限loop

屌又係你

睇錯冇打機習慣

黎黎去去都係屎尿屁topic

pr開廢po

點解一定要打飛機

佢晚晚去搵sp/叫雞唔得?

陳生又係你

咁你有無打飛機

你射屎？

佢唔會掛

咪扮啦死基佬

你好無知

冇打飛機但有扑野

人少少認咗佢啦

呢d唔係我開

佢話自己係處男

佢係咪巴士迷or鐵路迷？因為我都識一個唔打飛機嘅同學，唔知係咪同你講嗰個同一個人😂😂😂